夜媽媽睇到kayanyanc唔好嚇親

睇po正正常常
多手睇多左人地tag

kol唔易做
好似鞋抽做左啪骨
唔知有無效呢

好賤呀你
BTW,佢而家仲係同個消防大隻仔一齊咩?

怕7都係待嫁咁款
等睇大結局嫁左又再偷食

咪就係,偷食過既男人食過番尋味,愈偷食成功愈有滿足感
利申:男人

偷食就係，你愈捉到我愈精
你都係想睇我比你睇到好果一面
隨時一個飯局出去，一個加班，我就
利申 男人中的男人

講還講
我今晚唔撚洗瞓

嚇撚到我仆街

認真條女真係好撚樣衰